連仔無撚用 咁就笠水del comment

叫班屌呀joe支持你既支持者情何以堪

原來發恐嚇文既組織冇錯

當初呀joe自己頂左幾多野大家又唔講 仲屌呀joe出賣高登仔

返高登了

愛連者會既連連既缺點都包容埋